first trade匯岀錢問題

開户時香港銀行匯錢入first trade
如果匯錢走 係咪一定匯返香港同名户口

定可以外國户口 同名就得？

外國户口 同名都可以
不過筆錢要等60日先可以轉

匯得錢都有返咁上下，申請張debit card 啦

Save左去first trade户口60日內？

係 佢防止洗黑錢

報失整多張？

我有張卡，但唔知點解禁唔到錢，又用唔到，有開通

跟網上教學都用唔到?

係唔係你個FT account 冇哂流動資金, 用哂黎買股票?

60日咁耐？

有幾萬現金都用唔到

有，跟住封信做

你去ATM禁機 要用支票帳戶(current account)
唔好揀左saving account

dt 張debit card 喺香港㩒錢 ? 係咪收3.5% fee?

佢寫就寫每個月第一次唔使錢
但我就未試過㩒

好方法

每個月第一次唔洗錢 (要有25000美金資產)
每日最多拎1000美金

但係香港點拎?。。變左用佢exchange rate 攞港紙

ATM

本身有25K USD
禁機禁到少過25K仲有無每個月第一次唔洗錢??

會計埋你股票市值既
唔夠就收3% charge

應該係要搵有美元㩒的atm先用得?

應該唔駛 會自動出當地貨幣 匯率好似跟visa

求其得，上次test㩒一舊水港紙，好似兌13.xx鎂